警上門查鰂魚涌夫婦爭吵案揭一家三口發燒 齊送院治療

妻子發燒，丈夫拒讓妻子進家門？昨晚約9時半，鰂魚涌英皇道1010至1026號海景樓一單位傳出爭呼聲，消息指一名43歲姓吳婦人，昨晚回家時，現時消息稱46歲姓王丈夫據報疑因擔心太太疑染武漢肺炎，一度拒絕她入屋返家，雙方激烈爭拗，吳婦一度報警求助。警到場調查後，相信事件無刑事成份，卻發現上址一家三口包括兩夫妻及15歲兒子俱身體不適及疑似發燒。為安全計遂召喚救護車，由穿上保護袍的消防員及救護員到場，把三人送往東區醫院作檢查及治療，案件列作糾紛案處理。

記者今日重返事發現場，發現吳婦所住單位無人應門，有街坊則指今晨管理人員前來門外清潔消毒。不過有該大廈的消息人士堅稱，事件只是一場誤會，起因是有人昨晚喝了酒，溝通出現問題。
記者正向衞生署查詢事件。

黑警睇路

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

熱烈地彈琴熱烈地唱